有冇絲打試過用寵物溝仔...

溝女就成日見

上嚟玩我pussy💙

試過，最後變左寵物仔

我要周圍冇人先會玩

Haha thx for sharing